QE一病人確診武漢肺炎

東網

立場都出左新聞，高鐵蝗傳入

中呀~高鐵

多謝支那送大禮

預咗，班支那狗落到嚟即除口罩
唔中招就假啦

來了

肺炎來了我帶路

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

送番中國醫院啦

屌 大禮送到

係要同人民作對你老母
抵呀
抵撚死呀

支那病狗，dllm

感謝黨

NOT POSSIBLE：

molamola